教大家睇邊個反對派收得最多各路人馬政治獻金

就係選舉果時睇下佢地插左幾多支旗

民主黨有錢到可以周圍插

眾志窮撚到要自己ＤＩＹ支棋出黎